太古居民小心呀，PoPo架車已經進入左屋苑

商場內嘅朋友快d徹退😣😣😣😣😣😣

而加無謂再難為質詢D保安
1.警察無論有無人報警都會衝入黎,就算無報警D 差佬都可以老作.
2.如果有商戶報警,點會認吖,如果有市民報警市民都走咗啦
3.應該要求太古請多D 退役居加兵,或有警棍保安防止不幸事件發生
4.居民應該主動提出要求怎樣改善保安.